武肺第四波完了....我地輸了...

又爆唔起
做唔到全民感染

又要等第五波，應該新年就會第五波

未輸嫁 岩岩英國番黎既武肺新力軍黎緊接力

快爆喇!

爆得勁你話輸，爆唔起又輸，你玩嗮啦

唔明你講乜

港共又篤數喇, 可大可細, 屌